{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002013",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4568&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "세종 시크릿"
    },
    "text": "Netflixの視聴可能、テレビ、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、携帯電話の充電器、Wi-Fi、エアコン、電気カーペット、冷蔵庫、電気ケトル、事務用のパソコン·パソコン·IPTVの設置·シネホテルの完備完了。",
    "QA": [
        {
            "question": "Netflixの視聴は可能ですか？",
            "answer": "はい、ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "テレビはありますか？",
            "answer": "はい、部屋にテレビが備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "ヘアドライヤーやヘアアイロンはありますか？",
            "answer": "はい、ヘアドライヤーやヘアアイロンがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "携帯電話の充電器はありますか？",
            "answer": "はい、携帯電話の充電器がご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは使えますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "エアコンはありますか？",
            "answer": "はい、エアコンが備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "電気カーペットはありますか？",
            "answer": "はい、電気カーペットが備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "冷蔵庫はありますか？",
            "answer": "はい、冷蔵庫がご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "電気ケトルはありますか？",
            "answer": "はい、電気ケトルが備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "事務用のパソコンやパソコンやIPTVはありますか？",
            "answer": "はい、事務用のパソコン、パソコン、IPTVが完備されています。"
        },
        {
            "question": "シネホテルの設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "シネホテルでは、Netflixの視聴可能、テレビ、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、携帯電話の充電器、Wi-Fi、エアコン、電気カーペット、冷蔵庫、電気ケトル、事務用のパソコン·パソコン·IPTVが完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 75,
        "QA": 357
    }
}